Alfa Romeo 新GTV 流出

之前年度計劃的teaser

新流出圖

改下個章先啦

改咗仲叫Alfa?

新茱莉亞之後冇失過手
愛快羅密歐翻嚟喇好滾動
四葉草版正到啲記者都話會揀佢多過寶馬MMM
新GTV仲要咁靚仔意大利人啲設計真係冇得輸
仲要50:50前重比重
可惜係e-boost engine600匹以上、四驅真torque vectoring
唔知新8C會點

就咁睇側身silhouette麻麻哋
不過中意alfa嘅人一定係睇中操控

真係唔掂，亂到乜咁

好撚型wor

你都係買番豐田啦

Alfa 電動boost + awd
貼個章就真係alfa咩

意大利設計車外表真係無得輸 Alfa啲車架架都咁靚 不過係咪因為香港少Alfa修理零件 先咁少人買？

以前成日壞車
比人叫做車壇毒藥
又成日轉代理

揸落去係alfa咪得

而家好似直頭代理唔入新車

我都唔清楚
不過好多四葉草茱莉亞都好似係啲人搵車行入水貨翻嚟

好醜
渣出街d囡都未必知咩車啦

搞呢啲把撚咩，出架Giulia coupe 仲好啦

寧願佢哋唔知
不要污染男人的浪漫

點㗎...
上年6月alfa出呢張roadmap嗰陣咪講咗GTV係coupe版茱莉亞
不過想襯翻GTV個名，所以用全新車殻同4驅drivetrain去分別佢同茱莉亞嘅距離，專登唔想就咁改做單門就算...
你見個roadmap入面GTV都唔係放落茱莉亞segment嗰行喇，放落4c/8c嗰行勁嘢到...
再者以前Giulia都有sprint GT Veloce呢個名，係去到後期直接用1750/2000取代Giulia呢個字...如今alfa強勢回歸想revive翻啲經典名都要比人屌...

側面睇有d似馬莎gt

我既意思係e boost, awd 果啲唔洗搞，個樣都唔洗改咁多，就咁出已經夠

可能有唔同引擎配置呢？若果有部同Giulia一樣500匹左右twin turbo v6 加後驅

照咁睇應該係宜家呢副2900cc twin turbo V6轉e-boost
600匹以上

若果唔係咁搞法，都驚佢最後搞到好似Lexus RC-F (NA V8 )或者以前 Lexus IS-F 及Jaguar XFR 咁樣唔夠競爭力。

不過最重要Alfa要更多投入於賽車界，尤其是房車賽，以前DTM屌打BBA嗰部155

e boost怕唔怕易壞？意大利電子野啊~